BNO再「畫餅」 中國專家：或啟釋法程序

快 最好有BNO 人仕唔俾留係香港

人地修改移民規則又關你事？
又干涉別國內政

1996年釋過一次

又想點釋?

北京航空航天大學法學院副教授田飛龍

航天大學整乜鬼法律系九唔搭八
Btw唔好縮快啲釋法

2020年仲釋法？out晒啦
直接寫多條法律入附件三，規定持有BNO要終身監禁啦

快d禁絕bno
即刻變bc添

學者干政
衰過戴妖

咪撚成日放風試水溫啦
或者, 考慮, 研究.....
直接做啦, 好肉酸呀
快啲加速

其實根本無人理佢釋唔釋 最好就快D趕走曬D BNO既人走加取消埋支那籍

取消中國國藉嗎？

釋人地國家既法

準備取消持bno人士中國國籍？ 即係原本唔走既都會去英國

快d迫香港人揀定一邊
廢事好多人仲1516

講到係香港生活唔洗錢咁
同埋你去到係可以工作

我有個移民資格已經得啦
係咪用黎旅遊已經係次要
等睇外國唔承認特區同中國護照

直接變BC

支持持有BNO香港居民即時槍斃

唔係咁正呀
又加速

一家四口要6年五百萬點計出嚟

加速

咁佢唯一可以做既係香港人買機票旅行/CHECK IN全部都要用特區護照
地勤都要迫住做
但我都係移到民

但佢癲起上嚟會用盡方法阻斷資金流出，唔通真係只帶現金走咩

而家連BNO護照都唔洗申請住都去得啦

其實冇左中國國藉會有咩後果

其實BNO不嬲喺英國住夠10年就有永居 過多年就拎到BC架啦 大把公務員子女拎海外教育津貼初中就過英國讀去到大學畢業讀多年master或做嘢就啱啱好拎到BC 都唔知嘈乜春

80萬1年x 6

避免成為無國籍人士 英國會自動畀你歸化英籍

佢唔會取消，支那籍難cut過有線，係詛咒嚟，你一日係支那籍佢都可以綁鳩你返去話你首先係支那人

人地英國家庭一年唔駛3萬磅, 香港人要80萬

快啦屌 一係做英國人 一係做中國人 迫人揀lor

即日掃地出門？？？

第一，可以喺嗰到做嘢同用各種方法賺錢，喺香港啲開支咪又係咁貴會唔會話喺香港住要天價？第二，邊使80萬一年咁多，戇撚鳩既

我冇記錯的話，如果人係香港想放棄支那籍，就係去入境處搞
但如果人係外國，好似要入支那領事館

加速主義好

再嘈全部變B C

居英權計劃啲BC佢都唔俾取消，BNO轉BC點會俾，雖然話佢未必分得清邊個係BNO轉BC但佢流氓起上嚟就話知你架啦

佢地係計住倫敦zone1交租起居飲食 再預年年每位要交成千鎊續visa 但現實係住二綫城市一家四口2千鎊乜都搞得掂啦 仲有個visa一次批5年期已經「慳」咗廿幾萬啦

解釋埋英國係中國自古以來不可分割既領土？

讓洋鬼子瞧瞧咱們舉國體制的厲害！

上年都唔少人已經開定離戶口 冇走80%都走咗50%流動資產
如果佢地真係外匯管制仲好 迫佢違反基本法 撕爛塊面 到時睇下外資驚唔驚 走唔走
睇下大陸係咪無限錢托香港經濟

光速師
G持，之後全部變B C

五百萬買樓劏出去
發過係香港買細單位

係就搞埋澳狗啦 萄國護照又得？

買外國航空公司既機票因航rip

對好多香港人嚟講樓先係最大既資產

做到明俾你睇
釋法就係佢隨時因應黨利益需要點解釋就點解釋條法例
法例完全唔係客觀中立公義
共產黨

裝APP呀

會無得拎回鄉證 特區護照
離開36個月會無左永久性居民
但唔影響居住 工作
最多無左某d福利 比如今次派一萬蚊
要返黎住夠7年先可以拎返永久居民

有BNO既即刻取消中国籍 驅逐出境
唔做正契弟

好！ 即核變BC

計返每個人$16500/月=天價?

英國最低工資講緊掃街都有 £1500/月

快d要我地選邊

係香港都洗唔到80萬一年
個邊物價仲要平咁多

（好似係）
無國籍BNO-holder會即時變BC
早幾年立左法，原本諗住幫在港少數族裔BNO

唔洗主動renounce中國籍，可以直接變BC喎

係咪助攻咁正先

二按搬錢移民, call loan 唔還，
堆磚頭鍾意就拎去

支那人邊識別國內政
支那人成日係度說3道4粗暴干涉別國內政傷害英國人感情

btw 英國人wfc

睇 Space Force 真係有太空法專家

所以我咪話走咗流動資產lor
如果賣樓d錢以後真係匯唔到 咪睇下香港仲可以有幾耐可以玩

BNO唔可以移民英國,但少數派,港官,幹部家人就可以個個移民歐美

有媒體算過一筆帳，一家四口在英每年基本生活開支最少要80多萬港元，住6年就要近500萬港元，可謂「天價」換英國公民身分。

咩邏輯？乜而家喺香港生活唔使錢？

咁講科技大學都一樣有個九唔搭八嘅經濟學退休教授嘅

一家四口在英每年基本生活開支最少要80多萬港元，住6年就要近500萬港元，可謂「天價」換英國公民身分。

其實條友知唔知要攞Tier 2 visa 坐5年難度有幾高

況且過去唔會揾嘢做咩

唔該大家幫推呢個
跟我講一句：毋忘坐監手足

其實我係香港生活一年一個人都差唔多十幾萬
一人一個月洗1.6萬，4個人一年都80萬

快d釋，轉bc但唔包藍c黑警

又要高壓統治,但又唔俾人走
又要吹到自己有幾把炮,但又唔俾人走
又要送自己仔女去外國,但又唔俾人走

全國政協譚耀宗兩個仔澳洲人
梁振英老婆三個仔女英國人，點計先
熱烈請求中央撤銷佢哋兩個人政協嘅地位，掃除漢奸

加速主意好

將已列入基本法附件三的國籍法中單一國籍原則貫徹到底，全面抵制和阻斷BNO。

即係逼人選bno同中國籍，咁首先果d高官又bc又美籍又澳籍更加一個都不能少

多謝北京幫BNO 平權變BC

乜野係畫餅，睇完都唔明

鬥藍
我支持
持有BNO可以即場處決

5口家庭每年洗80萬點計
依家大學以下讀書又唔洗錢
搵倒工加儲蓄應該會過得唔錯架啵

呢個真

正常國家，如果外國收緊發簽證俾你國民嘅要求，個國家會反對。

中國就相反，放寬簽證俾你國民嘅要求反而反對。

好明顯佢自己都知啲國民個個想走但係走唔到。

幫英國釋法?

支持

邊有得你帶
人要留係香港，錢更加要留

咩叫畫餅？

無國籍bno 會變bc
但bc 帶未夠18歲中國籍子女去英國會好煩
強國咁搞會迫日不落帝國一野比埋bc 啲仔女

中國先係真正既加速師

唔係早幾年，係97發現問題已經即搞，比BNO阿差變BC

//有媒體算過一筆帳，一家四口在英每年基本生活開支最少要80多萬港元，住6年就要近500萬港元，可謂「天價」換英國公民身分。//

除返開唔使$17,000 喎
最多咪香港double

香港唔洗生活費咩？

明明香港生活指數排名第一

「天價」都唔知點定出黎

釋法會搞埋其他外國護照

講到咁「天價」洗乜驚人走？

釋啦~~最好有BNO就犯國安法

推民族自強 香港獨立

出入境管制
一次過唔比全家出境

取消BNO持有人特區護照
持有BNO = 犯國安法 = 違禁品
比人搜屋搜到全部要主動放棄，唔係就係分裂國家，要坐終身

有bno直接取消中國藉，咁樣直接變bcx連5＋1都唔洗，因為人道理由，英國要立即收

唔好釋啦
直接廢啦

擺明想人走但又想$$留

唔煩，英國直接派BC就得。英國內政部緊急授權立法，可以解決BNO 後代問題。

現金無流動性，現金嘅價值趨向0，俾晒佢都無用

我以前以為釋法就係釋法
原來釋法係改法

中共次次睇人地反應黎定條線 睇下踩幾前
西方條線定左係度就係度 一過就做野 理得你話無比signal

一直都唔明支共試水溫既目的
國安法咁多國家嗌唔妹咪又係照推

直接係附件三寫BNO持有人士終身監禁算撚數啦

好呀。。。。全部取消佢

10年果條好似冇左一段時間

唔係留島不留人
做乜鳩？

因為放比香港冇放比芝麻
魚蛋論

冇得共享榮耀

佢當香港唔洗用生活費咁，笑死

係wo

咪玩啦,當人ON9
講生活費邊度地方比得上香港
剩係住屋開支都佔咗一大部份

你先攞芝麻俾英國殖民返一百幾十年，然後英國應該會考慮下嘅。

我唸芝麻人歡迎到尼

單一國籍即係出左去唔好返黎
返左黎當外國人看特之嘛
就算我攞左BC
一直keep住用特區護照返香港咁都冇問題架

可能人地唔計香港
就好似d 大陸城市排名都唔會計香港咁

港共仲成日講行穩致遠含撚就有佢份

push

鄭月娥、梁振英，家人英國籍。

你漏左財產充公
佢地應該想要錢多過要我地既肉體

釋法釋人地本 passport

無得番大灣區

又成日叫人唔鍾意就走，到依加人地走又唔俾人走

唔比淘寶

個龍門要搬上太空

咁貴嫁咩 咁英國未個個都百萬富翁

我諗好快唔洗5+1都變bc

好似2個仔讀私校，父母唔做野，同埋住倫敦市中心先會係呢個價

此其一

其二，又係咩用錢換身份呢d論調。起碼去到有自由，有基本人權先啦。香港情況繼續惡化落去，直頭係用命換身份啦，仲講錢？

中國人總係搣唔甩呢種有幾個臭錢就大哂既思維

最好黃絲拎bc, 藍絲拎中國護照，特區護照就取消佢

淘寶幾時先包郵

問題領導唔肯嘛。芝麻人有得話事咩？

係囉 而家想走又唔撚得
想點呀

咁如果我唔去英國
5年後我咪

中英聯合聲明已成歷史文件

倫敦頭10不入

支那快啲加速推bno變bc

支那學者：太空自古以來是中国固有領土

bno 禁止出境
bno 禁止匯錢出境

即係佢想玩殘香港人多過想趕走你
即係香港變西藏新疆既機會提高

最緊要計埋相同生活質素係香港要幾多錢

因為「常娥」係第一個中國人去到太空，而且登陸月球

又出嚟9up

其實真係想走嘅人唔多
不過你要迫人係做英國人同支那人二選一，咁咪唯有即走

加入基本法附件3全世界都關佢事

你而家又修改法律wor

用中國的法解釋英國護照？

其實無事無幹邊個會想走
就算而家移民英國唔洗比2000萬都係咁話
但係而家係連我個淺藍呀爸都叫我去英國

到時會屈到好多冇BNO既後生仔女冇得跟BNO父母走
呢班藍絲父母真係會放棄BNO做中国人
佢地仔女就好慘

唔會 所有野都有時限
最低72小時

唔係真係想走又即走 咩邏輯

邊有咁多機位
烏干達當年都有兩個月

又干涉他國內政

yeah come on 未鳩up!!做LA 行動

中共政府同特區政府 出入境拒絕承認bno 呢個基本一定要做

大陸同港共點會有bno名單？

總加速師又做嘢

香港好食好住，人工又高，局勢又未衰到唔走唔得嘅情況，實際上會有幾多人決心離開comfort zone移民英國? 大部人BNO持有人都係當移民英國係最後一條後路，唔迫到埋身個個都唔願郁

如果大陸釋法馬上迫香港人歸邊，依家唔走以後就冇得走嘅說話，分分鐘本來未想走嘅人都會走人

就嚟加到超光速

點釋法者
<<聯合聲明>>備忘錄中方自己寫到好清楚

備忘錄（中方）

中華人民共和國政府收到了大不列顛及北愛爾蘭聯合王國政府１９８４年 １２月１９日的備忘錄。
根據中華人民共和國國籍法，所有香港中國同胞，不論其是否持有“英國屬土公民護照”，都是中國公民。

考慮到香港的歷史背景和現實情況，中華人民共和國政府主管部門自１９９７年７月１日起，允許原被稱為“英國屬土公民”的香港中國公民使用由聯合王國政府簽發的旅行證件去其他國家和地區旅行。

上述中國公民在香港特別行政區和中華人民共和國其他地區不得因其持有上述英國旅行證件而享受英國的領事保護的權利。

懲罰佢哋，永世取消中國籍

佢地眼中只有錢
成日覺得所有野只要用錢就可以解決或者令人跪低，人地唔收佢錢佢地就即刻理解不能

其實佢好難整
因為整黎對佢冇咩意思

所以美國聰明
分開支國同芝人

一定有
當年會冇人賣資料比支共？
但邊個有續就唔知
不過佢仲有辦法知
1. 機場出禁區個新scanner
2. 因航，港航機票
3. 公務員申報

歷史文件？

改第一條，將香港改為「香港及英國是中國不可分割一部份」

改二十四條，將英國人定義為中國人

用明朝嘅劍斬清朝嘅官d fd

人地英國都講明唔駛持有一本bno就可以入境，只要有digital visa就可以入境，話知你用伊朗🇮🇷passport 買機票

備忘錄（英方）

聯繫到今天簽訂的大不列顛及北愛爾蘭聯合王國政府和中華人民共和國政府關於香港問題的聯合聲明，聯合王國政府聲明，在完成對聯合王國有關立法的必要修改的情況下，

一、凡根據聯合王國實行的法律，在１９９７年６月３０日由於同香港的關係為英國屬土公民者，從１９９７年７月１日起，不再是英國屬土公民，但將有資格保留某種適當地位，使其可繼續使用聯合王國政府簽發的護照，而不賦予在 聯合王國的居留權。取得這種地位的人，必須為持有在１９９７年７月１日以前簽發的該種英國護照或包括在該種護照上的人，但１９９７年１月１日或該日 以後、１９９７年７月１日以前出生的有資格的人，可在１９９７年１２月３１日截止的期間內取得該種護照或包括在該種護照上。

HMPO 俾BN(O)公民簽證(Visa)
本BN(O)無俾過居留權

原質上中共check 到bno 資料？

其實有冇諗過 最重視係班沉默的大多數港豬

條例預到咁鬆真係有原因

Space Force 係有d類似既劇情幾好笑

ust夠有business so sci

畫餅將來未見香

大家覆樓主前請先起底

如果唔用bno買機票???

係囉，咪姐係唔見咗香港身份證咁，唔通冇咗張身份證就唔係香港人？

國籍選擇Gogogo

鬼佬做野，真係一係唔做，懶到出汁，一做就會等好耐，但從來只有鬼佬做得最嚴緊所有野都設計好晒，你睇中國同特區⋯⋯⋯⋯

要求港人立即放棄BNO,否則失去居港權
咁未ready既人就唯有放棄

港版腳安法 係管理 全世界的, 你當佢流架 家陣 ?

終於可以放棄中國藉 等左好L耐

唔好淨係針對BNO
要針對所有持有外國護照人士

我成日覺得97前個BNO登記名單或者可以重組呢個名單嘅相關資料，例如護照申請表或領取護照嘅紀錄，至少有副本留喺97後嘅入境處

有錯請指正

一般公務員洗鬼申報國際
係PR就得

回覆前請先起底

加速主義

揸BNO入集中營

中共性格幾似會迫人揀

黃世澤講話大陸最賤係大陸實施外匯管制同唔俾bno持有人仔女出國,同之前有巴打分析一樣

一早有講97 前都有共匪係入境處，不過邊個有續佢未必知，不過有用過黎坐飛機，機管局理論上都會知。

基本法腐乳再發酵

係咪on9，當住係香港唔駛錢？最多係計香港同英國支出既difference

500萬
香港買間狗竇都未得

我平個陣唱左好多yen，等佢奧運又賣1波

中共反制 開放移民比英國人狗衝

嗰班支那人冇面吖嘛 幾鬼驚英國公佈嗰陣真係一次過走三百萬人 堂堂支那大國幾撚冇面

咪同北韓一鳩樣

4人家庭一個月用6萬
即係香港中產啦
噤去英國都好輕鬆姐

500萬係天價？
香港一層似樣嘅樓都要過千萬

人地可能計埋喺嗰邊買間屋自住呢

其實500萬一家四口， 有幾天價先!?

好似一地兩檢咁
開個記者會當釋法咪得
人大都唔洗開

500萬=天價 咁買樓咪天方夜譚

佢地只係想留錢不留人

惠康釋法百佳印花無效

邊駛唔還，以租代債先係無得輸。

Push

其實成件事好大破綻
但完全無人講
支共好賤格咁老屈部份香港人一定係中國公民
但又老屈一D想做中國公民既人唔係中國人
全憑鳩估睇你係咪黃皮膚
因為中共根本完全唔知你老豆老母係咪大陸走落來，而且就算係大陸走來係唔係中國人都唔係中共說了算
如果300萬人都根本唔係中國公民
咁英國完全可以當印籍港人咁處理件事
除左可以聲稱祖籍係南洋
亦可堅持自己係屬於蜑家百越族並非漢人

有BNO既即時送去集中營勞改

呢一頁係歷史文件

正正係相反，政治操縱學術，當權者不學無術先會搞到個國家咁垃圾

09年個section 4(b)修訂係保險條款嚟
本身02年條act section 4(b)係唔包BNO
少數族裔BNO 問題97年已經解決

明顯，英國一早知有呢着。佢已經講明香港人只要曾經有過bno，或有bno資格已經拎到5+1。
咁既話，就算你將bno當違禁品都無用。我只要去到英國就可以。

熱狗明唔明點解香港人咁撚憎永續基本法
規則佢地定 不利既時候仲可以即刻釋法
仲續你老母咩

留地不留人

10年個rule仲係到, 但而家已經限左5年之內要完成bachelor degree

喺挪威, 瑞士呢d高消費國家一年都唔會用到80萬咁多

聽日直接寫入基本法, 可唔可以做嘢快啲？

500萬天價（先唔理佢呢條數點計返嚟）？未加價前嘅美國EB5都差唔多呢個數啦，依家加埋價更加唔止。
咁同一個價換個英籍（仲要唔洗咁麻煩），我又覺得ok喎。

加速變BC吧

睇來以後BNO沒居港權+支藉

夠膽趕成百萬人走一定係開戰

或者變烏干達咁

14年黑市個rule仲有冇？

有 不過好難證明一個人住十四年. 因為非法移民好多時係工作有關記錄 (e.g. payslip)

嚟吖
就係怕你唔踩油

移民英國正常係講緊兩千萬港紙左右
呢家用1/4價錢已經抵到爛
而且條款仲要寬鬆咁多
如果500萬移到民
支國大把人9衝啦

支持，反正你又唔認bno係國籍更唔認係護照，要燒都係d美加澳紐嘅人逼佢take side先

完全9up, 照佢講個個英國人都超級有錢

個邏輯係基本生活開支最少要80多萬港元
咁你基本收入最少有80多萬港元
英國人個個都好辛苦

好笑

有媒體算過一筆帳，一家四口在英每年基本生活開支最少要80多萬港元，住6年就要近500萬港元，可謂「天價」換英國公民身分。

如果就咁比500萬移民叫平啦
講到個個都係淨洗錢唔返工，

仲有如果住私樓
四人一年連水電食飯唔洗幾十萬咩

cls logic
講到你去到一定無野做
咁你投資移民技術移民都一樣要洗依舊錢